[英超煞科日] 利物浦 對 狼隊 XI

成功助攻

聽日樓豬有棍

語癌？

Lm

末期

收到風樓主好靚仔

自爆次數黎講
韓妹子多d定係屌摩多d?

樓豬好靚仔/女

#996
MILNER
2006 國際體育會 1–0 巴塞隆拿
2012 哥連泰斯 1–0車路士

收到風利區全部紅巴

可能未到8點又推爆一個

05我地都輸聖保羅

細聲d

明貼仲算唔算自爆

真絲 唔信你自己search下

歐聯好緊要 3隻盃

中間陀住支砲怕咩俾人知

頂唔順
訓先

射鳩你

cls
出面D BIN C POST 真係BIN極都有

Sleep is for the week

I know this is weekend

收到風 曼聯會book 巴士慶祝

慶祝反利成功

同市光榮 Manchester is blue

諗深一層
屌摩其實都一樣
都係明放水比西維爾

英超賽程太密
開季之後歐超 又冠軍球會盃 又聯賽盃
果個時期仲要就快車期

Barcelona and Ajax nearing De Ligt agreement

放多兩張出黎比我地做利po template啦

不了 驚做下個Wilson

過左熱狗先諗啦

但人地響old toilet 大唱 you are fucking shit wo
係咪因為咁所以
Manchester is blue

點解我諗到係好似你的樣子如何個類型

今日利市超熱鬧，去過好多次都未見過咁
已經想像到聽日變死城

留意到多個會然24小時出沒
集團式經營

開名啦

你

咪係

換個張icon la

而家係曼市
聽朝九點火車去利

No, don’t give me hope

著埋聽日波衫返工就唔敢著啦 要擺到6月1

Player ratings
Derby: Roos (7), Bogle (7), Tomori (7), Keogh (6), Malone (6), Mount (5), Johnson (5), Wilson (5), Holmes (7), Lawrence (5), Nugent (5)

呢期叫Wilson嘅人時運低

留名

痴𨶙線3點都咁多手足

係咪緊張到訓唔著

直落到完場

諗緊點樣聽日花式哭song

吹乾緊件黑金 準備一個星期著殘佢 已經連續著左2日

我都著緊

希望奇蹟出現
無都唔緊要 6月1要努力

買左5舊冠軍

痴線 我一人公司

Ballack 2世

如茅意外
聽日應該大ching最後一場

聽日著史獨出街

兩個一齊走了

沙短

永遠懷念
係時候買後備
去英甲執啲好野返黎

可惜笑唔到最後

咪jer啦

去哭喪

係邊個呢🤔

靚撚到,質素永遠都有

諗起聽晚要哭喪就

Make us 尖嗰季第一場？

昂首撐利

是

呢幾日一路都未得閒
而家先有時間睇返對巴全場

仲有冇手足要

聽日結果無論點都收貨啦

唉

德甲都鬥到最後一場

Jan Vertonghen faces fitness race for Champions League final after ankle injury rules him out of Premier League finale with Everton

仲有冇手足要反cup疤全場嘅片

成日係fb同ig廣告見到個支紅色嘉士伯 有無人知邊到有得買

德甲比英超更冇懸念

插眼狗

仲J緊

利物浦elo rating上咗歐洲第一

睇完20套
聽日睇埋infinity war就endgame了

然後就5年之後再見

史獨最威係岩岩加盟果陣
之後keep住傷傷傷

由有速度變到

巴打就好，冇exam一定會去

With hope in your heart
疤個場有眼你睇

自己掌握到既野同靠其他人係好唔同嘅一件事

再見了
親愛的摩

樓主好靚女

早上好！

呢個post 究竟有幾多外國巴打
點解可以無間斷推post

仲早！

喺香港

喺老美？

香港啦返工喇港豬

我返緊

全職廢青

you全職左幾年夫幹撚confirmed

夫幹

有鄉音 梳

返七日傻嘅咩

樓主好靚仔

點解你覺得會係返七日

女

唔係咩

Luis García 個Twitter比人hack咗

一個禮拜返七日工好似會犯法

係犯法

我都好想好似男神咁自己去一個月周圍踩
當初grad trip比哂條女真係覺得好撚蠢
下次轉工點都要留翻個月去瘋狂旅行

La子飛老美咩？

樓主好電得
應該冇死

識嘢

Hack撚完仲要賣

六點咁多人

今晚夢醒

Mauricio Pochettino says he would be "stupid" to stay at Tottenham if they expect similar levels of success without changing the way they are run.

未來

咁好成績又真係冇理由唔比錢嘅

$500

攞哂嚟起球場了

但話哂都入到決賽係咪可以拎翻少少錢黎呢
講真當初都冇預熱近幾年會打得咁好啦

睇左幾日波 一放假訓夠啦

有無可以睇波既茶記推介，今晚果場吾想係屋企睇lag 機ball

Jurgen Klopp
1 小時 ·
Barcelona want to sign Liverpool defender but deal could cost over £150m... 💷🤝
Hahaha keep dreaming - we're better than you Barca! 💪 Barcelona are reportedly impressed by Liverpool left-back Andy Robertson having been able to have a close look at him in the Champions League.

The 25-year-old has enjoyed a fine season at Anfield, not only with his defensive work to help the Reds boast the joint best defence in the Premier League having conceded just 22 goals in 37 games, but also for his attacking play.

Hahaha

done deal after UCL final~~~!!!!

整野俾條女整左成晚

老虎個ig

一個月唔上水了
各位頂住
過完今晚利po變爆閘狗公廁

諗起都爽

軒不可失

沙短快啲瞓啦
聽日唔好腳軟吖

哩場好緊張

覺得白會逼和
一陣買$100利記冠軍

12鳩幾點都係度玩ig

一輸退出波台到歐聯決賽
輸埋就扑柒波台了

變態AV男優吉村卓「做這決定」 讓粉絲崩潰

牙正

下季開季先返嚟啦

問定先
如果今晚真係得米
會唔會有利區手足去爆人閘

點都唔爆閘

爆你老母咩
而家就大撚把人爆閘講啲鳩屎野然後自己Cap圖等bin

你係咪其中一個?

一陣未開波前都應該大把人爆啦

又爆post

去到13係咪會有新球員加盟

冤枉呀
獌比疤撚狗果陣我都冇入去探佢哋

黨魁我真係隨口問下㗎咋

冇屌你重申立場要明確啲

公海真係好痴線,根本都唔係為傾波/支持自己愛隊而上黎.
個個都等對家輸波就瘋狂抽水

ok,你個prove好新穎

從來只有狗入主人屋搵主人
邊度會有主人入狗竇搵狗

其實都預咗，老實講公海點真係wfc
最撚憎好多狗仔為咗cap圖bin
開啲分身出嚟講埋晒啲好撚酸嘅鳩屎野

陰啲陰啲咁好撚煩膠
相比之下我寧願見到死猁狗一世冇英超呢啲擺明on9爆閘狗

放心，實有一班扮利去爆

邊度有得買紅色嘉士伯

呢個問題問咗幾個post都好似未見到有人答過

淨係知今晚a12場睇波活動有送
但係咁賣廣告又唔市面賣又好怪喎

成個FB IG都係廣告

英超都踢完都冇得買

They all still look sad after the 0-4 defeat at Anfield

有沙拿你荒死冇人爆咩
但我自己點都唔會爆

沙拿係狗竇出現嘅頻率仲高過係我哋哩度

去返屬於自己嘅地方

台灣首發？

Whatever happens next.
A season to remember.

真嘅
有幾何雙線叫糊都臨天光瀨尿
一世難忘

呢場希望贏咗先講
之後咩結果都有晒心理準備

咁去馬會買左對家先

無犯
可以比番補償你, 1個月內放番第2日
OR
PT 418咪得

又自爆，人類總要重複同樣的錯誤
完全對自己私隱唔在符咁

未做過返7日 但做過返24hrs

最高記錄係連番12日之後放3日，病足3日

覺得成個球會仲掛住打丁，會冇心踢呢場波

Who

今晚潛艇幾點出發

訓醒又新post全部唔洗訓

可能頭10 分鐘就要開了

第二都要潛

你加油了
我走先

你部船上唔到岸 聯合軍爆哂入黎唔到你唔沉

7開怕咩

邊到黎?
依件紅色好過19-20果件

今季d獌谷住谷住，你估有位唔抽9你？

我估鏝1-0白
仲要係93分鐘入 阿古佬除衫

呢件其實幾靚 紅白靚過紅金 個領又靚

今晚去邊睇好

問緊個frd 佢sd俾我

邊度睇都亞軍ga la

3分鐘就入啦

仲有仆街賤種垃圾智障死疤狗

19-20果件個領唔夠17-18咁靚

第2都潛
根本公海班人你無冠=垃圾，要笑鳩你

我地谷左30年精幾時射

下季作客？

係比人爆閘好撚煩姐

又要聽旁述大叫aguerrooooooooooooooo

見一個block一個

唉 大家母親節快樂

其實亞軍真係冇人記得
97咁高 放係任何一個聯賽都拎硬冠

今次係丁力

把口生喺人度佢哋想反嘅就算有冠都反㗎啦
留返喺度block啲爆閘狗算

無得咁講
怪就怪對手真係太勁

兩個都有份

Why always he

神射金手套都一次過冇埋

係覺得煩姐

韋拿老母節快樂

下季主場復古味濃
寧願買作客

好唔Liverpool wor

半價比個魔閘佢

尋日見到銅鑼灣sogo有減價

歐聯ver 先值＄

Carousell 果d就可能有

應該唔會有

或者捕實d fb page

黑金著上身感覺好流，賺死fsg

好正喎

定係你著慣左今年主場
今年個件係厚身啲 polo shirt

上年死曼狗拎八十幾分第二都係講差唔多既說話

咁多紅字user既

望下自己條J再望下自己個名

我都覺麻麻地好著
利申：覺得上年果件好好著

佢條領係搭埋咁唔知想點

希望鏝城早啲解決比賽 同好最後幾分先反cup 我會心臟病

一陣3-4咁真係立即屌你老母

高普同普捷天奴嘅對賽紀錄係點架？
呢兩位領隊喺執教利物浦及熱刺期間，對過 9 次。其中高普贏咗 4 次，和 4 次，輸咗 1 次。唯一一次俾普捷天奴擊敗嘅賽事，係喺 2017 年 10 月，熱刺喺溫布萊球場贏利物浦 4-1。
經過上年歐聯決賽失意嘅經驗，利物浦會否做一啲同上次唔同嘅事情呢？
利物浦嘅備戰暢順地進行，高普相信，當時沙拿喺上半場傷出，改變咗場波，所以邏輯上冇咩需要作出改變，佢哋只係希望到時運氣會好啲。

對熱狗傷少過兩個人算你好運啦

係!!
個領位好易走位
有D焗身

公海班獌狗又好,乜水都好
根本邊個拎第二都笑

記得對上一次去到最後一場先分到冠軍既日子正正又係母親節
又係最後反cup搞到獌迷屌曬老母咁 希望今晚都係

大家覺得古狗會去邊
睇左陣疤狗po講到清硬佢咁開心左陣
原本車應該最大機
而家又比人ban左

屌 咁英超完季係第2個禮拜日
咁講 次次都母親節架啦
不如話今次撞佛誕

有冇M碼

我諗得大巴黎先會收留佢
返英超古狗自己都唔想

軌好似上訴成功 今個窗無事

去車狗代世三 右面有簡迪 左面有防守同屌摩一樣既m 朗 前面有美國隊長 仲有舒服中場 狂俾波佢

想要冠軍想要歐聯都係得嗰幾隊架遮...
半價回家啦不如

佢冚家唔係都好嚮往喺巴塞生活咩？
唔係適應唔到英國咩？
佢老豆老母老婆肯出嚟講兩句未？

半價都講緊 6千萬鎊....
咁貴回家 又要比正選佢
不了

見到條25古而家咁就心都涼晒

佢易清過山神既,BTW咁既價,我去AJAX執番件後生仔唔好

升晒價啦

我愛上左韓妹子
點算

今晚allin鏝買一皮野先

自宮啦

小心性冷感

自己練習下比韓妹子插你

好想快d過埋今晚
比希望你但你心知肚明唔會有奇蹟嘅感覺好痛苦

韓妹鐘意大隻仔wor Ching

有J都有
去泰國執件人妖唔好？

老實講
係球隊實力呢方面黎講係想佢返
但個陣要你留多半季都唔撚肯
唔可以共患難
老土d都要講句
覺得佢已經唔配再做利既球員

你講單戀呀？

大家母親節好好對阿媽喇

單戀也是正常

巴塞考慮下

我單戀一個其他dept既女同事
唔知可以點識佢 可能真係要有奇蹟

叫佢回家好明顯我哋個bargaining power 大過古啦
我估佢唔會肯認衰仔㗎啦

球迷都唔鐘意，冇可能成事

大家母親節每一日好好對阿媽喇

冇理由叫文尼讓翻條左路比佢打

寧願要跛腳仔 人地幾想黎利記

留我tg俾佢

國唔國今晚有奇蹟發身

用女人心態應戰
要深信啲crush 會自己一車車送上門主動approach 自己

今日就夠了

最緊要唔好有單戀既心態
想知再講

你痴線架

想知

同我地深信英超自己會上門一樣

今晚要哭了

天生我太善良 早愛著妳 可怕是妳一早看透真相

好過變二等天使既

最鍾意打老豆老母

yes
所以我深信今晚會有神秘力量

你有單戀既心態去識佢就註定fail
你平時識朋友都係平常心 haha哈哈咁
記住你同佢係同事
識同事好正常
可能有野搵佢幫

要喜極而泣

15" 利1-0

曼城久攻不入

跟手利比狼狗絕殺追和

千祈唔好同人有鬥既心

我近排睇完畜牲傳心師學

學點自己同自己傳心

好耐都冇見佢post狗同滑板
佢係咪好抑鬱

睇過吓佢,踢法好似la
冇咁幼細,但左右腳遠射能力唔錯

佢同屌米應該一樣鋸撚曬 如果拎英超好似因為踢唔夠無佢份
英甲仔同AB worldclass

可以申請俾返佢地嘅

不過贏閪咩

仲有成9個鍾先開波 點捱

唔係改左話每隊比幾多個牌,之後自己分咩

升佐咁多

150m 好似吹太大

搵水魚

做咩...

Vvd都正常小小 R26真係誇張

R26 150m , taa 200m

佢問受唔受

R26 能攻能守 國家隊隊長
150m 好合理

robertson打alba個位真係perfect 不過感覺alba就靈活同decision making好d

唔緊要 加泰地區咁撚有米 疤狗又咁多錢 150m 唔算乜 再激活埋2020 前+100m 條款 250m 破埋鈀黎紀錄先夠威

今晚睇演唱會 睇完就睇曼城封王

(韋拿)老母節

搵唔番沙基利個張

不了 留隊

一直想搬岀嚟住，但個市連車尾燈都見唔到

留意到懦夫雲係groot 笑到仆街

With James Milner, Alberto Moreno and Daniel Sturridge set to leave on free transfers, there are a few areas of the squad that need bolstering.

咩人最可悲？一定係獌迷☹

點解？做球迷無希望，做人無原則，做狗無資格。以前最鐘意四圍撩交打，又鐘意睇唔起對手，無視不公又自大。當人地打得唔好就叫人唔好丁歷史，自封王者叫人跪拜。

做左衰野咁多年，開始要還，打回原形。然後自己就不停丁歷史，仲要可悲到隊波已經無晒希望，重複又重複失敗，然後將責任推俾領隊再推俾管理層。其實點樣先滿足到呢班廢物？就係贏贏贏贏贏同贏。佢地嘅足球世界只有贏同贏，球會歷史、文化對佢地來講只係衛生巾（用過的）。

無歐聯，球員星散，領隊無料，煞科日可以點面對？正常人都係繼續撐自己隊波，打返場好波。獌迷呢？

今晚佢地只會關心白禮頓輸同狼隊贏。曼城係同市宿敵，利物浦就係世仇。兩隊爭冠，皇者曼聯只能哀求上天賜冠給同市宿敵，好讓利物浦繼續29年無冠。但係曼城由昔日弱者幾年間同皇者曼相差18個level，獌迷從無恥辱感，還繼續樂在其中，共享同市光榮。

然後捱過煞科日，獌迷球季還未完結，佢地會繼續支持曼城贏足總盃，避免屈福特打歐霸而令皇者曼聯提早打第二圈外圍賽。

捱過足總盃，獌迷就會化身車路士球迷，寄望車路士歐霸打敗阿仙奴，令自己不會成為Big six唯一一隊缺席歐聯的隊伍。

幾日後，獌迷就會做熱剌球迷，希望力阻利物浦六度歐冠封王。

你問我，佢哋係咪好可悲？

我覺得係可憐多啲☹

我....

問價唔好係利po啦屌

呢獲真係完

利post巧撚污漕 小妹巧驚驚

梳
情難自禁我卻其實屬於極度容易受傷的利撚

祈求佛祖做九十幾分鐘好人

小妹好撚純潔

有無人身邊無咩利迷 好孤獨

高普說：「白禮頓表現亮眼，沒有壓力的，他們有能力踢出好足球。他們知道對戰曼城要預備許多防守，這就是足球。我現在唯一可以想的就是如何應付狼隊。一切都有變數。」

明明應該係其中一隊最多球迷ge球隊
但我識大多數都獌迷
真係識ge利迷一隻手數得完

150m送畀佢然後再50m回收

不了不了不了

不了 佢都留返係夢想中的球隊吧
我利配唔起佢了

你叫佢再自己貼錢先啦

我身邊d有利迷，但全部都係串嘴利
有時真係唔想同佢地做fd

躝啦，冇心踢既25狗要黎做咩

幾好笑

邊有真利會串
我識親都係獌阿車熱
唔知點解就係少遇到利迷

韓妹子

精壇大閪把啦
隊隊都有唔同人

我大學識大部分利迷都好乞人憎
車阿反而好啲

耶子果期串到個曼9同事唔睬我

叫佢自己貼$返來 之前去疤佢貼$去

我熟既果隻獌狗算正常

佢出一半轉會費同減一半人工

垃圾獌星散

PSG make De Gea offer

Paris Saint-Germain have submitted an offer for Manchester United goalkeeper David de Gea, says French journalist Geoffroy Garetier.

唔知果個杰寧有冇上黎依到

如果識到岩傾既利迷一齊支持就真係爽

年資耐少少既利
有乜都睇淡先

唔係呀
啲呀叔真係成日j歷史
話要教訓呢隊教訓果隊咁

挽救自己職業生涯..貼錢都要啦

早

見到啲人兩公婆都撐利好羨慕

就算係年資短d 經歷過13/14 果季已經唔敢串 果時真係心都碎

又唔係咁嘅
好似隔離個山神咁樣
返嚟坐後備席做下打工皇帝囉

只要溝左韓妹子 你都可以

呢d 通常係慢慢培養女方一齊睇

無佢位置啦 唔好返黎

想玩幾多連霸

返來又背脊痛 又西面 不了

上FB亂加大把利妹子

Alisson could play his 50th game for Liverpool in all competitions today. He has kept five clean sheets in his last eight matches and three in his last four in the top flight.

Alba射波好jelly好多

真係諗返起都嬲

件新波衫又幾通爽

咁快買

叫條r撈臭閪收皮啦

官網一早訂左 今日已經著緊
今日咁熱但好通爽

古去車頂夏神好過

車冇得買人呀

遲下著去打波

今年個件好鬼厚 一著就好焗

佢老婆好似唔鍾意英國

97分亞軍

收工了

多謝提醒

我老婆本身係獌
結婚之後成功令佢變利
一齊反獌

你已係公務員都咁講

陣間比佢上連登唱衰

扮野廢事你難做咋

獌變利真係

講起我身邊勁多都係阿狗,2/6仲未搵到人陪我去睇

女人係咁

到時就話好愛倫敦架啦

踢左咁多年利先話唔鍾意利物浦？
根本就係用屋企人做藉口

同阿狗一齊睇lo 反正佢地要含淚撐利

阿正完場後po多啲j圖唔該

我個阿狗friend話好想睇

杰寧個黑器石又去左晏飛路

個情況就好似獌撐我地對家仲落力過撐自己一樣

男朋友想變SP關係

是但啦 都無咩期望

米拿走??

咪講左想番母會,睇下列斯升唔升到啦

但話高普想留既?

米拿真係好好用

花式飛機

家有一老如有一寶

性冷感

諗住借件衫比個阿迷fd一齊去利活動睇

我諗起YOUTUBE個阿迷頻道最尾講YNWA為左反熱狗可以去到幾盡

高連登有冇整過睇波活動

身邊幾個阿記迷都想利記打柴熱狗
係袁文傑條on9捧熱狗

係連登d阿狗先on9姐
正常阿迷跟本同利冇過節一定係全心全意反熱

仲有人敢出黎咩 金鐘事件

公司個阿妓搭曬我膊頭話歐聯決賽靠你地啦

我老母都係
05年曼變利 嗰時我未睇波
依家蘇斯克查返左去曼係咁叫佢蘇B
話名宿回歸 想佢贏

就算係連登果d 應該心入面都係撐利啦 比熱拎到真係要深潛

D樣幾正常笑人做咩

去到邊做野都總有獌迷
其次阿，利好少或者唔敢認

佢係咪DEL左POST,我搵唔到既

你痴線架

呢幾日周街都係利子 個個係櫃桶底拎返啲波衫出黎

唔好咁痴線啦大佬

鏝城戰意真係好過利
利會覺得冇聯賽都有歐聯
鏝城就all in 英超

諗諗下都係買翻一千幾百鏝城 聽朝食個m記早餐

連登係咁架啦

我都係唔敢認做利迷
屌你有個獌狗frd 唔知我利迷 成鳩日同我傾獌狗波經 明明個心都笑鳩佢地咁折墮 但口又要講其實有進步架喇

利撚拎冠 我book巴士係香港勝利巡遊 不走數

唔知佢

扮咩 搭巴士返工咋下話

12點之後呢度所有利迷就原地解散
6月2號先再出嚟蒲頭

下個post
核動力潛艇ready

唔係決賽嗰場都好啲

不過難講，上年佢都突然間仆去基輔

我同理性獌有計傾
我唔會盲反既
應欣賞既我都會欣賞 但係唔會好似袁文傑咁囉
不過依家獌就真係無咩野值得學/欣賞

好撚憎呢條友 成日消費利物浦

補習學生係獌黎
間中都同佢傾下波

仲要迷奧狗

如果taa唔係捉開棋
會唔會專注留意到o力子？

呢啲女人搵食啫，比夠錢阿迷/曼迷都可以上

分分鐘佢根本唔係利只係借隊波黎cap水

消費唔緊要，最仆街係迷奧狗跟手tag 佢ynwa

呢條撚屌係唔撚值得有ynwa

仲要拾下拾下咁tag佢

有預感會比狼狗咬春袋

有錢都唔上佢啦

呢個真

好仆街

叫自己乜撚公主

改咗制之後而家轟贏歐霸妓係咪都冇歐聯打？

咁又唔係嘅 前幾年歐霸決賽輸波佢真係眼濕濕

70m買timo/fekir仲好啦

係，送咗畀山寨法甲第三名

笑到眼濕濕

真利唔會迷奧雲
就算係近年先睇利記既
都無可能唔知in you can’t beat them, join them 呢單野

心諗仲可以用無冠王者E條路黎CAP水,話灑佢迷既奧狗係有英超冠軍,威威豬

其實佢正職係咩 成日好似好得閒咁

白對賽和都冇

講開紫色 唔知點解覺得啲黑人着得好睇
基達同交屁都着到好型

黑襯紫 vs 白襯紫

呢隊波幫佢搵食架..
拎到冠又可以搞多D活動

下 緊係要番古仔 古仔係已經證明左自己係一線

證明自己係25

原來如果今晚我利捧英超嘅話都係捧真盃
曼城果邊個盃係用返佢地上年個冠軍
放晏菲路個盃係總部帶過黎
真係無比接近

唯有玩無賴封場搶盃捧

這麼近那麼遠

鏝城話俾我聽 呢個世界總係有啲事 無論幾努力去做 結果都係徒勞無功

決賽之前點解仲要去西班牙集訓再返英國明明上次先衰左獲

Jordan Henderson highlighted the importance of the 'unbelievable support network' that surrounds Liverpool's players.

“I don’t want to get drawn into reviewing a campaign that has its most important chapters still to come.”

Henderson: “We know how privileged we are & we know the rewards are totally out of proportion with what other people in society get for doing jobs that are far more important. But even factoring that in, purely on a human level, the impact of a season on family/friends is big.”

Henderson: “We know that travelling to Newcastle/Madrid is costly & difficult. So, after this game, regardless of what the outcome of the season is, we will walk around Anfield to say thank you, not to receive it. We’re showing our gratitude & appreciation to you.”

我補習學生係疤狗黎

但對疤個場就同我講只要有一絲希望就唔好放棄

唔同既
主導權唔係自己度
今場沙拿狂轟150球都無用🚬

今晚睇邊場好
決定買一打啤酒自隊住睇
唔係失冠會好傷心

要兩邊兼顧

決賽喺西班牙踢

係咩最頂張gif神軒幾撚型

iphone mon爆左

可以去邊換

軒靚仔着咩都型
反而文尼着紫色順眼過紅色

但去完再返英國先再去西班牙踢決賽留係英國休養生息決賽前幾日早啲去咪仲好

人型點著都型
屌你老母豬腦著阿記波衫 啲胸肌背肌都爆哂出黎
型撚到on9

如果有盃自貼上黎得唔得

No problem
做咩都肯

我都明但真係唔好放棄，足球就係咩事都有可能發生

之前話用假盃
即係足總都覺得利捧盃機會又高咗
由5％升到10％

今日完全無緊張既感覺
因為個冠軍基本上無咩可能
又係這麼近又那麼遠

竟然有貨補

鏝利次回合已經完左

最慘仲要係有個複製獎盃放左係晏菲路準備

有冇得屌

而家嚟講應該會有多三隊撐車仔攞歐霸冠軍
法甲里昂，土耳其巴沙克舒希，奧地利寧斯
屌你後面嗰兩隊真係聽都未聽過

男人都屌

土耳其個隊戇鳩鳩季尾倒水比人爬頭

抽十個猁迷

後門仲好玩啦

公主 : 我中意奧雲關你鬼事

同志論壇

袁文傑:我鍾意熱刺關你鬼事咩

真係一擔擔

又假絲

網上見到既所有都當男就岩

原來wilson玩人妖......

屌 有啲似卡斯拿斯

聖卡西仲fit果時都幾型
但一沉就極快變左中坑咁
希望佢退役後生活安好 變返中年美男子

英甲料個樣寸到

希古恩夠型啦

話晒蘇格蘭隊長

心臟病發真係幾有鬥心都唔該退休

感情對沖

個神情有啲似而家倚天屠龍記個楊逍個笑容

:

小弟擒日在晏飛路

幾個鐘 9% 邊到搵

似光明右使范遙多d

沙基利

今日仲睇緊星期二晚班疤狗的reaction片
Allez Allez Allez

已經將之前贏個幾口推埋落去

今晚最大既輸家會係馬會

有冇邊條正

幾鐘意聖卡斯
不過俾艾比路亞踢斷手之後就俾摩狗雪
之後開始沉

楊逍喺套劇好型

我哋嘅西班牙超級左閘

之前咁high 而家都未平復到更何況班球員 應該狂開P 個心散曬 今晚

永別了

三個蝗迷同一個疤𤺥,嗰三個蝗迷high到爆

今晚end game
好登大家心臟緊張

冇咁緊張
反而驚歐聯輸

已知嘅結果又無咩好擔心

今晚攞到英超應該會有幾位手足心臟病發

痴撚線巴打兩米高

有啲AB feel

真 拎到先驚

歐聯我唔驚呀,Harry claim出到又如何

出到呢件黑氣石先好

有條係bar入面全部疤迷
得一個利迷

認真 我估如果真係拎英超
世界各位會有利迷頂唔住去左

雖然機會細 但都要準備下

如果拎冠做乜好

起碼唔會死唔眼閉

我諗會叫到俾隔離屋投訴

仲有條泡狗搵VVD招呼佢就無

返工

射精

搵個地點一齊出黎鳩叫

搭緊車去利市
成架車都係利嘅感覺好正

贏到先算

屌
交稅佬幾時回歸 整頓一下利post

大稅哥

男神

已經見到有人著件新主場

最怕真係贏左 唔知做乜

贏最高分亞軍

Virgin trains?

好多人，第一日搵黑龍現貨已經無哂咁

係啊

角度問題

之前有個獌frd去anfield買手信俾我
喺利市搭巴士嗰陣成車都利迷
啲人問佢係咪去anfield佢話係
之後成班利迷大笑 Ha ha no one go to Goodison Park

唔洗咁謙虛嘅巴打

填緊報稅表

范遙唔係好樣衰咩
利申淨係睇過書

本身好靚仔

利市真係唔似得我獌咁團結

同市光榮

巴打有冇米九高

巴打背影好似brad jones

188係男人夢想既身高

神軒個頭好似卡住喺欄杆度咁

當年去利見到拖肥間官方店個名笑咗出聲

自己睇小自己

virgin train d位好窄

好緊張，大家集氣

緊張攞唔到亞軍

lead緊1分就話要緊張者
輸緊1分就放鬆d去睇啦

無主動權真係無必要緊張

真

攞到冠出年買齊4件金章

FF

應該有d蝗迷會仲high撚過利迷

希望有神秘力量

簡體字cheap撚到

就算唔係殘體字唔係曼聯
都係好撚柒

我送曬4件比你又點話

開始胃痛

之前喺德福間adidas見到都笑咗出嚟

歐聯入左決賽 個緊張感細左d
雖然都係緊張

adidas奶共confirmed
千祈唔好簽佢

叫NB加碼贊助費

on9到

P祖慘
比人起底 仲可能會分手

唔明有咩好笑

班獌好撚賤

最高分亞軍點慶祝好

改晒同我同名

我個陣去先差30分

叫雞都比人起埋

下使唔使玩咁大

派韓妹去談判OK?

邊度？ 無再追

真名tg上連登

我係唔知拖肥間官方店有咩好笑,而唔係兩隊相差41分有咩好笑

冇人掛

今日再轉id

哇屌你老母抽下水啫
咁都要起底起到咁
咁樣班獌一早要死全家啦
班死獌狗真係狗黎

冇計 獌狗呢排真係好撚得閒
考古考到番舊登 真係痴撚線

班獌狗一早死左全家啦

提早暑假 投奔初夏

Everton Two

10年前既post
范加爾係咪私家偵探黎

都冇嘢好爭
除咗喺屋企幫鏝熱劣鳩都冇嘢做

屌

Liverpool One

我諗係想成個地址變
everton two liverpool one
好似講緊2：1咁
不過你一唔連住睇就拿覺得好似自踩係第二咁

好顛

呢個就係點解愛字頭叫一哥既原因

死獌狗
網上屌人就叻

改名果個係咪利子黎架

咁人哋咁得閒,咪由得佢哋囉

原來係咁 咁獨立睇咪出晒事

黎緊幾年都好得閒

應該得閒到贏米奇老鼠盃都要J

想講好耐 係crash

其實精神傷害可以好大
係咪一定要搞到佢不能自理先肯心息

邊到睇會被分手,BTW痴撚線
高登既起底功力無減弱到,同埋佢地真係好9得閒,難得搵到個位黎入

佢地要星期四五凌晨睇波 好忙

咪笑

佢讀到小學就停左 原諒佢

連登無道德標準
同佢地講民啲無用

咪尾
特殊學校有中學的

做左我地個位 得閒屌人抽水怨

Ching小心tg

睇到主席好關心p祖
利子暖男

分身假名假相專上FB屌獌老母 真身相都幾條友影 貼都冇用

利po軒與啦

其實俾人起左底最好就唔理唔好推
佢地總有一日會推到無癮
你越叫佢停佢會越推越勁

再唔係學韓妹咁扮自爆

講真抽下水有咩必要搞成咁
面子呢啲野真係唔值

屌你老母班死獌狗都係賤種
抽水就要起人底正仆街
少少底線都冇

件事發生左 由佢地自己推係最好 我地唔好加把火就得
我地無論講咩都係加把火架啦而家

我都諗住係咁
但而家愈搵愈多
仲可以點

到最後玩大左就會出黎彈句上連登勿認真哈哈哈就算架啦
child登仔不嬲都係咁不知所謂

好擔心P祖依兩日點

P祖俾人起底前兩日
仲記得有巴打勸佢唔好咁上心去反擊啲曼狗仔
點知轉個頭就開po挑機

真係痴線，成個波台都抽水架啦，唔啱聽咪笑下算，夠大把人爆閘
真係無咁得閒起人底，仲要覺得自己係+2gc,之前有人講反社會人格我覺得誇張，而家開始信了。

靠你

真心想聯絡下佢
驚佢睇唔開

班死獌狗真係好撚仆街

去慰藉下佢

獌下年護級啦

唔好理 由得佢地推
以前高登學術台 鏗哥 千嬅 果啲全部起哂真身出黎屌
千嬅直頭係選舉果時散播流言俾人屌到過街老鼠咁
過一排咪又係乜事都無
Btw鏗哥試過返工搭lift有人同佢講想屌你

以前話高登係loser既集中地都未必算係
連登就一定係

邊到有得買

咁高人氣 街都認得

我都有叫過下 但佢真係太上心
已經有人俾人起過底啦
佢中返同一招

根本就係一班小學雞
同果d人講咩都冇用

邊個主席?

正版貴到仆街
老翻周圍都係

我有叫佢勿認真，仲有啲利子都係咁講

上個網
點解次次都係要搞到人痴線冇哂生活連落街買個m記都唔敢先心息
點解一定要迫死人地先得？
個個都話過左冇人提
大把人因為咁有抑鬱乜都冇哂真係過日常生活都成問題
係呀件事停左呀
但個人已經冇得救啦
我淨係唔想變到最壞咋
我試過睇住人比人網絡攻擊到抑鬱
我都見過人抑鬱到自殺
我差啲係其中一個呀
我點知佢會唔會係下一個呀

如果今晚拎到英超佢地會靜d掛

其實我唔係好明巴狂屌換vidal 做咩
佢係到果陣都輸左3粒 ,換走佢真係咁決定性
又唔係換走佢先入3粒

見過個P字入面係Liverpool

其實諗到一個方法撚返班獌狗轉頭
但一定要花時間心機
有冇手足get到我睇法

肯定唔會

就係你做緊既野

以前高登學術台人流應該係半個波台咁
勁多人討論同9up
最勁係鏗哥俾人爆左相之後都日日照9up

無

我需要一個新account

屌你未又一𨶙樣

照肺了

我覺得係决定性 因為最有火個個係佢 出埋場 接近放棄
第三球之後係狂攻但都攰無咩把握第四球

加油

我都係間中抽下水 又無爆閘又無cap狗竇又無咒人空難
最失敗係果時屌死利狗無英超果時俾人cap到圖

支持我頓

食埋飯出去睇

我白

我禮

我鏝

我未夠廿歲已經睇住兩個同學跳樓死撚左
係死撚左呀
你講少句可能可以救翻條人命啦
點解一定要咁？

25

海鷗加油

聽講個頭好多gay

其實感到欣慰嘅係
曼狗打後嘅對手全部都出盡哂力打曼城
睇得出隊隊都真係盡哂力阻

證明人係有尊嚴

白其實又係熱血波...唔會放水的...不過都係唔會唔和到
般尼同李城都係咁, 出盡200%力

其實季尾係呢幾隊波已經好好彩, 幫到盡
可惜鏝真係好波, 全部過曬

獌狗冇

而家只好望p祖唔好再睇連登
當咩事都無發生

liverpool one
everton two

正常人點都有兩個AC,唔係D敏感話題點留言

成日係到話咩d猁好仆街
最撚仆街最撚打靶就係班獌
鬼唔望獌一世都爬唔翻上黎 一世做六弟樓下

般尼嗰場睇到我都緊張埋一份，個個都將士用命，好似贏左有盃捧咁

放心啦降左班佢地自動會轉哂會架啦

我唔叫啦 叫左N場冇用

隊隊開波之前都講到好有決心咁
其實佢地真係冇義務要咁上心踢依啲hea波

跟住班狗就話抽人空難同逼死人依見事相同並論，空難件事都好多年啦唔發生都發生左咁都抽係唔啱但都唔使逼死人

如果白禮頓拎到分 我改名

炒得搶頭啖湯

都唔止開波前
踢落其實都好有決心架啦

白禮頓三世球迷

黑金龍門衫係咪全港斷哂貨

李城都好癲

希望今年鏝要還返”Aguerooooooooo!!!”嗰球

李城差d 可惜有人報恩

今日應該要睇利定睇鏝個場

同班冇同理心嘅人講乜都冇用架啦

左眼睇鏝 右眼睇利

將欺凌同咒罵擺埋同一層次咁講已經好戇鳩啦

有冇人報左嘉士伯紅啤？

佢最大威脅 攻守參與度都好大
美斯內切靠佢拉右邊走上黎比壓力

報警啦

LA子仲沖出去推POST做乜

問題係三個中場得佢一個冇牌而且打落最有作用
唔知係咪唔敢換影帝同拉傑兩個老臣子

屌
屌
屌
屌
屌

支持P祖報左警先？

冇人同連仔report？ 搞到咁大

台狗個腦真係得做愛

🚬

on9

所以話...

有咁嘅諗法已經要

連狗就算啦
好似a4呢d會影響到佢個人experience既野未會即刻做野囉

報左警先啦講真

我冇睇唔知起到咩程度 見你地上面講到影響現實生活

咩中學 咩大學 返邊間公司 全部起哂

各位利子上網真係唔好透露咁多資料
Tg都係
真係做下cd rom就算

樂觀d睇白禮個失球數字其實唔係下游水平ge
係入球數字太低姐
有一千四百萬分之一機會守和ge
但萬一比鏝入到一粒基本上唔洗諗追得返

高登年代有得pm真係好好多
唔洗全世界都知你contact

Real

班獌迷好似殺左佢地老豆老母咁

做咩事？
見到出面個post好似好嚴重

自己隊波冇野J不突止仲要成堆壞消息咪搵利黎發泄囉

見到覺得會影響人 都唔做下d有機會幫到手阻止嘅野 淨係喺到講 有咩意思
連仔唔做野還一回事 你report都唔report就話人“算吧啦” 咁又有用咩

笑死真係有人mon呢到

分分鐘以死謝罪都繼續咬

咪幫人推POST啦

做左絕育未

支持當時人報左警先

25古個心態咁差，一想轉去巴就變臉

高普訪問講過多次

所以機會係零

開po抽獌狗水跟住班狗就起人底 起到人份工 女朋友都冇埋 仲要身邊啲朋友都唔放過

班人應該送佢地返大陸住 成班玻璃心

其實唔想再搞大件事就由佢沉
你不斷update 我都唔太知你心態係點

今晚鏝輸
然後我地和左就fat fat

所以話 一個人冇左寄託係幾恐怖

我都係覺得冷處理最好

買條2x1 做對沖
可能上到車

點冷處理 就黎開到2啦

但係你而家仲俾人講緊

曼城輸5比0
我地依邊和左都可以拎冠軍

鏝會今場輸5：0 ge我地一早就唔洗等到今場啦

天祐我利plz

點搞到女都冇埋?
講真比佢地起到又唔會點
你方死班柒頭會當街叫佢咩

你理 都冇用 咪由佢地人形蜈蚣

都無人應佢 咪冷處理緊
總有一日佢會覺得無癮唔推

蓋清開埋咁嘅po都唔知好定壞
需要蓋清應該係睇唔過眼嘅

Bayer Leverkusen midfielder Julian Brandt could be on his way to either Liverpool or Borussia Dortmund this summer.

The 23-year-old, who can play either as a winger or an attacking midfielder, is reported to have a release clause of €25m (£21.61m).

Jurgen Klopp is thought to be a long-term admirer of Brandt , with the club failing to sign him in 2017 - instead opting to move for Mohamed Salah.

我地直接Report左先,一齊Report應該會做野,同埋除左Report都諗唔到有咩方法好做

Never gonna give you up

雖然*

關我咩事

唔好理咪得
我地屌哂佢地全家都阻止唔到既時候
屌佢反而係仲加把火落去......

Liverpool never gonna let you down

喺柒嗰方面

25古極級人渣級球員，利記同佢續左約，佢就夾硬要過巴，之後醜態盡現仲背傷，不停係朋友當省中插利記

高普排陣我好有意見，但處理25古我覺得好好，可以係半個轉會窗擺平件事，冇比個pk影響隊波士氣

佢想返利記？哈，一來高普睇透左佢，二黎佢都知冇可能再有利記高層留戀佢有自知之明

去獌啦條pk

你搶咁口小心d好

Ok

今日電視睇利 電話睇鏝
鏝一入波就可以2邊一齊收皮

In Liverpool we 7s

你唔理，佢地單機到無癮自然唔推，你又唔係咩名人

由佢一兩日就收皮啦
今晚咪照哂方向搵位入利

我覺得曼城要KO就唔該快手
唔好又玩絕殺果啲野

呢d好快冇野 比盡咪比佢唱一個月
反而p祖如果極端少少既
我覺得獌狗係度逼個癲佬出黎
因為p祖已經冇野好比人起
一陣佢記仇d同你玩足幾年就好笑
應該一有獌狗自爆就比p祖入

啱，大家都係睇波
今晚利最高分亞軍都有排抽啦

report下睇下連狗做唔做嘢
唔做嘅你冇辦法架
班狗都冇性

撚利

Aguerooooooooooo!!!

叫佢死去搵明叔啦

pk 我見得多，但本身隊波對佢咁好佢都反轉豬肚係屎，佢係極品

高普處理人際關係，100分

撚得利

二奶猁
今晚收皮全隊斷腳啦

好心佢啦唉
都3字頭仲係紅唔起
懶係全港number 1 fans咁做乜嘢
仲要支持親都係柒住離場

要撚利狗撚到最後1分鐘

隻team suit tony 咁都1000訂

廢中黑面

你條獌狗梗係想人去獌啦

今晚就有百幾個post抽二奶利

比我都黑啦
條女樣衰到咁仲要成日扮cute

Po埋人地條女張相，一個人突然咁大打擊真係唔知會做咩事

今次難得好支持韓狗講既野

廢中表示:上年歐聯邪住我,今年又邪住我

荷包肝硬化未
巴打係英國讀書？

真係過份咗 不過呢到係連登，咁唔小心自爆都預咗呢個下場

都真係幾難得
BTW我覺得高普似無神多D,未回到神

屌唔好單單打打啦

正啦佢

好彩我TG連ID都冇SET

好熱血

幾錢今晚張飛

真係好心條臭閪3張野仲叫自己做公主 醜唔醜呀
仲要成班厹係後面wowowo 狗叫咁
自己黑腳次次去睇都喊住走
好心留係屋企自己睇完搵條仔出下火算啦

包咩
之前領先緊貴好多

我買2.5k都覺有少少腎痛

5K英磅?

5k英磅真係賣兩邊腎都搞唔掂

有次去睇波我買普通飛 個fd買hospitality 但比左我入去食野
d野難食到 我行左個圈就走返出黎

佢都幾慘
我見佢都係近排先全力反獌

屌得最落力反而係絲
你咪又懶9係 TAA number 1 fans
大家都收兵打和啦

係

我中意沙拿多過taa唔好同我扮熟

如果can子比人起我就唔幫佢啦

派兵糧時間

喂呀

唔好影啦

出面班狗仲話佢屌人空難抵比人起
係囉 阿狗topic 名貼左成星期空難又唔見佢地去「維護球會尊嚴」
根本自己做緊仆街又想出師有名

覺唔覺d白線唔係上到最盡好怪

奧雲狗私家雞

會令人有強迫症

傑寧好似係黑腳。。。

其一啦
最撚反感係迷明叔

黑肺啫

ESPN reporter Adrian Healey: “I’ve got a mate who’s a Brighton fan who informs me that several of the Brighton players have been spotted out on the town for the last three nights in a row.”

咁都得

呢下真係屌佢老母
食屎啦臭雞

冇波都好意思POST

撚同你扮
見你一日屌兩次杰寧
知你咩事啦 唔阻你收兵
仲有唔好扮自爆咁撚cheap

件衫都唔係貼身
好多女仔著左衫都唔會覺大波

Next post : 99%的亞軍

屌杰寧=收兵
咩纙緝

YWNA

你本身都唔大啦

好正邊個

小倉優香

真？
有無獌迷手足幫手Photoshop走個emoji去

到我

上帝早已預備

又想引9人問你有幾大
得啦 知你有36D
求下你快撚d派軍糧

依位C Hing又幾有創意wo

Ching做編劇嘅？

B就唔好拎出泥啦

岩岩影既？

你見到我??

男人

Btw
唔係話而家比賽定melwood都好
球員都唔會停低架咩

又爆一個

係想講屌你宜家邊度咁好陽光啊

真係韓妹子？

之前影落, 今日都有著
心都離一離

台長幾幽默

屌 你班友咪格劍啦

咁好火就走出公海屌鳩班獌狗好過啦

見人FB貼又偷人圖

出去屌咪又勞氣
全郊都假膠

Aa呀

英文屎即係點

可以買細一個size

仲有5 個鐘就奪亞了

汪

你先係啦
自編自導扮自爆

End game 見證到最後一刻

唔止一次啦

冇野嘅 格吓劍
放鬆吓大家心情

終於搞掂d 野，去搵朋友先

有白禮頓 fans 話見到有幾個白禮頓球員連續三晚去蒲

都正常啦 辛苦護完級 真係同利有親咩

你估呢度真係有人幫佢含咩
佢鐘意貼咩咪貼咩
唔好再搶1001開埋啲垃圾topic就得

原來唔只一次

希望唔好鏝城和波利記輸波
寧願兩面一齊贏好過

御坂美琴屌打韓妹子

昂首撐利+1

完全0可比較性

第二張圖左一

今個星期 波台真係好撚精彩
拍得住個垃圾會

但香港仲有邊個幕前利迷？

其實係一個好大嘅demand

今晚之後點都退出波台一兩個星期
冷靜唔到

想問下英超係唔係點都有5隊打歐聯？
因為歐聯歐霸都係英超球隊拎
而家係點計資格？求教
唔想死獌狗有歐聯踢

Congratulations, @VirgilvDijk! 🙌

VVD is the 2018/19 @premierleague Player of the Season. 👏🔥

有陳公夠了

點都無得踢 gif

睇MSI嬲過睇利記
TL

美琴=g

Congratulations, Virgil! 🙌🙌🙌

2018/19 Premier League Player of the Season 🔥

對na有希望你都真係幾天真

我想要啊

mola mola

咁抵？

無希望 想佢炒台狗咋......

獌一早無歐聯打
5隊係只係阿仙奴第四以外而贏歐霸盃
或者(數字上可能)阿仙奴第四贏歐霸，熱刺第五贏歐聯

唔知屌黎做乜
成個post都絲黎邊有人會理韓妹
有力屌下班獌狗好過啦

想問下巴打知唔知今晚邊到有吧或餐廳播利狗

所有吧

下屌
台狗都有得輸

只有歐霸冠軍無歐冠資格先會出現5個資格
但如果鏝比歐洲足協DQ就難講
除時第5有歐聯踢

上年msi又俾台狗踢走

我怕佢地播鏝

點解會dq?

尖沙咀開始多人

點會DQ呀,過足數,下年比條靚簽你都仲得

好撚憎台狗
憎到轉玩冇人玩嘅日服都唔玩台服

高抬貴手

下個topic
番号POTS-VVD

許志安

今晚反cup了
30年首奪英超

鍾仔

戒左玩好多年
但都會睇

唔該巴打

而家ig係咪世一?

下個po[30年首英超]

總係覺得台狗係叫緊我

想問外圍白禮頓落足全日飛係咩玩法

違反uefa公平財政原則
之前吹到下季唔比佢踢

負評左

尋晚16分鐘唔夠殺左今年復蘇既skt

死𨶙開啦爆閘狗

我都冇玩年幾
Season 9直頭比賽都少睇
唔中意meta
我以前開過po寫pb分析

End game

你係主

起左底,獌黎

點會呢親愛的台長bb

完都好

發完夢 唔洗日日煩

我睇過你個post先知你有留意

哂氣啦冇可能
冇鏝uefa會賺少左錢

呢度好多人爆閘扮fd

This la

1001

我1001你開

警告比人爆閘1001,都咪入人地個POST,我唔想見到上年推9咩咩妹個POST咁ON9既情況出現

大清告別日啦
屌摩都有兩個po

係咪痴撚線推到咁撚快

唔使 邊個1001邊個開定劣黎

1